1.	Создайте три класса Человек, Кот, Робот, которые не наследуются от одного класса. 
Эти классы должны уметь бегать и прыгать (методы просто выводят информацию о действии в консоль).

2.	Создайте два класса: беговая дорожка и стена, при прохождении через которые, участники должны выполнять 
соответствующие действия (бежать или прыгать), результат выполнения печатаем в консоль (успешно пробежал, 
не смог пробежать и т.д.). У препятствий есть длина (для дорожки) или высота (для стены), а участников 
ограничения на бег и прыжки.

3.	Создайте два массива: с участниками и препятствиями, и заставьте всех участников пройти этот набор препятствий. 
Если участник не смог пройти одно из препятствий, то дальше по списку препятствий он не идет.

